燦神又有金句

完美解釋何謂最好嘅人生

召喚王心凌